[to艾馬利]還是覺得愛最好

即使你離開
我熱情未改
這漫長夜裡
誰人是你所愛
花不似盛開
愛漸如大海
假使你懷念我
為何獨處感概

但我不懂說將來
但我靜待你歸來
在這心灰的冷冬
共你熱烈再相逢
全是我的美夢
但我不懂說將來
但我靜靜待你歸來
就算春風秋雨中
共你願望已不同
還是有點故夢
想傾吐

一切事情就似一絲苦惱
回看你我的路
是情是愛 是緣是痛
今日我卻竟都不知道

我依然而我竟然
還是覺得你最好
即使你離開
我熱情未改
這漫長夜裡
誰人是你所愛
花不似盛開
愛漸如大海
假使你懷念我
為何獨處感概
即使你離開
我熱情未改
這漫長夜裡
誰人是你所愛
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

但我不懂說將來
但我靜靜待你歸來
就算春風秋雨中
共你願望已不同
還是有點故夢
想傾吐

一切事情就似一絲苦惱
回看你我的路
是情是愛 是緣是痛
今日我卻竟都不知道

我依然而我竟然
還是覺得你最好
即使你離開
我熱情未改
這漫長夜裡
誰人是你所愛
花不似盛開
愛漸如大海
假使你懷念我
為何獨處感概
即使你離開
我熱情未改
這漫長夜裡
誰人是你所愛
花不似盛開
愛漸如大海
假使你懷念我
為何獨處感概
即使你離開
我熱情未改
這漫長夜裡
誰人是你所愛
花不似盛開
愛漸如大海
假使你懷念我
為何獨處感概

唔洗睇内容都知道高汁

又收錢

前4多好 雲加多好

收皮啦撚樣！

派又真係肉酸左啲。。。

你係咪想覆#1但覆錯#2，老友

派膠子食能屎

唔好誣蔑我
轉頭賓請食飯join?

係 唔好意思

達狗很驚訝 輸波不說話
沒錯我是說達狗啞撚咗 阿迪達佢今天像隻綿羊
被反達屌到也笠水 認真嗎

回頭看 愛美麗
其實真的很不錯
廿二場 冇輸過
俾到我爭勝感覺
阿迪達 陪住你
懷疑快樂也不多
沒有form 別再拖
好心一早放開我

屌你老木

唔緊要！

好！

其實係幾啱音又押韻
但我想問係咩歌

照舊A4 紅豆永？

原創曲嚟
本身反父歌

父狗很驚訝 講不出說話

差啲以為係盧廣仲首好心放手

A7呀撚木丰

A7冇晒白米轉紅米得唔得

達狗很驚訝 輸波不說話
沒錯我是說五區輸晒啦 黃洋達佢今天像隻綿羊
被反達屌到也笠水 認真嗎

回頭看 黃毓民
其實真的很不錯
立法會 冇輸過
俾到我爭勝感覺
黃洋達 陪住你
懷疑快樂也不多
沒議席 別再拖
好心一早放開我